痴能線 比警察偷拍條女原來是大陸妹來

又屌打左港女

who

坐左幾耐呀，蓋清?港女會讓你半/一??

條波GAP勁到痴線...

cc台今次撐警察定大陸妹好

有追

條女好撚正

身體最誠實!!

警察有眼福

Jimmy仔，黃衫條女咁大波係咪堅嫁

著到咁唔扯先奇

警察好波

差佬

警察好波 個女仔仲好波

應該有E

條線真係好能誇

坐等QQ/微博

神探：是雞是公廁 引誘黑警

好波！

點解大陸妹咁瘦但對波咁大

假波